如果你地另一半咁做，你會唔會嬲

是咁的，我同另一半前晚鬧交，之後尋日中午佢send左段野比我，係佢講緊對我地之前鬧交嘅話題，原本係想send俾同hall啲男仔莊員group(我藍絲)一齊討論，但唔小心比左我，我聽到即刻有小小諤然 因為我估唔到自己講嘅嘢，會立即廣傳佢d朋友。換句話說，即係一直以來我地嘈過咩,私生活包括對扑野(我知佢地有講)等等，其他人都即時知道

相反我自己好少同朋友share呢啲我覺得算係deep嘅嘢 有都一句兩句止
正常都嬲 冇尊重
個個都咁做 你太反應多

介意就要話比對方知 唔洗上黎問

話左啦 但係想知自己是咪反應太大

性生活就唔應該隨便分享嘅，應該問咗你介唔介意先，畢竟係敏感議題

鬧交嗰啲，同同性之間分享下都冇乜事
可能純粹想取下經啫

我都覺得講性太過份
不過樂觀啲諗 好彩唔係同女仔講鬧交

Push

多啲巴絲分享下

我覺得有時吵完可以同朋友傾下，但係唔洗乜都同朋友講，特別性生活。始終拍拖係兩個人既事，咩事都同朋友講，咁未好似同幾個人拍拖咁囉

其實可能講出黎佢會舒服d⋯⋯同埋問下人意見都好過自己鑽牛角尖。
同埋你自己其實都唔肯定你另一半有無同朋友講關於你地扑野嘅話題，樓主唔講我都唔知你地有扑，我覺得無乜野

當你係雞 同兄弟share下包膠ja
唔洗諗太多